英國宣布星期一至三出街食飯半價

屌你正阿喂

香港加50%就真

祖國真係好

香港幾時反制

咁咪又爆發

留名等睇 大爆發

又會大爆發架喎

英國都未控制到

叫人做外賣唔得咩

想多啲廢老死

自殺

仲以為係標題黨

支持
利申：成日出街食飯

相信政府

英國專家:英國好貴

好似美國咁，日日創新紀錄

香港藍屍：
睇下英國老，確診數字未穩定仲重開經濟
仲要唔帶口罩

我一向都唔係標題黨